留低自己最鍾意嘅對白

我依家同你玩超級無敵估歌仔